# Авторизация

Для авторизации администратора в Личном кабинете, потребуется логин и пароль, который предоставляется менеджером Ростелекома, можно оставить [заявку на портале msk.rt.ru](https://msk.rt.ru/b2b/videonabludenie?utm_medium=referral&utm_source=camerart&utm_campaign=dlgt). После добавления администратором пользователей в систему, они смогут авторизовываться с заданными логинами (адресами электронной почты) и паролями.

Чтобы авторизоваться в системе:

- откройте в браузере [lk-b2b.camera.rt.ru](https://lk-b2b.camera.rt.ru),
- нажмите кнопку «Личный кабинет» в правом верхнем углу страницы,

![](img/auth.png)

- в открывшейся форме введите логин или адрес электронной почты и пароль,
- нажмите кнопку «Войти в личный кабинет».

> Чтобы не вводить логин и пароль каждый раз, поставьте галку в поле «Запомнить меня».
